泛民總辭。理性分析

呢壇野無得分析
只可以講宜家香港政治係誰大誰惡誰正確。唔用極端方法去對抗極端政府係好難會成功。

我分析完了